\thispagestyle{empty}
\begin{titlepage}

\begin{center}

	%\textup{\small {\bf Propuesta de Investigación:\\ Reporte}}\\[1cm]
	{\textbf Avances de Propuesta de Investigación:}\\[0.4cm]
	%{\textbf Mag\'ister en Ingenier\'ia de Sistemas e Inform\'atica}\\[1cm]

	% Title
	%\textsc{\Large \textbf{Técnica de Posicionamiento apoyada en la interacción de dispositivos GPS inmersos en ambientes urbanos.}}\\[2cm]
	\Large{ \textsc{Técnica de Posicionamiento apoyada en la interacción de dispositivos GPS inmersos en ambientes urbanos.}}\\[2cm]

	%\small \emph{Submitted in partial fulfillment of\\ the requirements for the award of the degree of}

	\vspace{1cm}

	\textsc{Presentado ante:}\\
				\textsc{Comit\'e Asesor de Posgrado}\\[2.5cm]

	\textsc{Por:}\\
				% Submitted by
				\normalsize
					\textsc{William Javier Trigos Guevara}\\[1.5cm]



	Director (es):\\
		Ph.D Gabriel Pedraza\\[1cm]
	Codirector\\ 
		Ph.D Raúl Ramos Pollán\\

	\vfill

	% Bottom of the page
	\includegraphics{Imagenes/logo-uis.png}\\[0.1in]
	\textsc{Facultad de Ingenier\'ias Fisico-mec\'anicas}\\
	\textsc{Escuela de Ingenier\'ia de Sistemas e Inform\'atica}\\

	\normalsize
	\textsc{Universidad Industrial de Santander}\\
	Bucaramanga \\
	\vspace{0.2cm}
	\today

\end{center}

\end{titlepage}
